你地班暴徒真係好仆街 破壞地鐵站

依家人地公司要駛好多錢黎修復
啲站內鋪頭又做唔到生意
啲員工又要出糧
經濟損失好大架！
好彩大部分站都冇遭破壞
聽日仲可以搭地鐵返工
希望你地千祈唔好再破壞地鐵站啦